行得正 企得正 怕咩被警察查身分証同搜袋

你班死廢青 破壞社會安寧 警察要嚴懲執法

推

出嚟回應我呀 死廢青

依家啲學生讀死書 搞破壞 無建設

做咩呀？我講中曬 唔敢駁我呀

成班垃圾 好心你地就安分守己 讀好啲書啦

支持警察！

支持警察嚴厲執法

成班做完唔敢認！縮頭烏龜

香港多得你地班暴徒唔少呀！

被搜完市民唔執返啲嘢，可唔可以告啲犬亂拋垃圾

最好拎埋D海報貼門口好似新年財神爺咁，D警察朋友見到最多打個友善嘅招呼

你想話你自己啲嘢係垃圾呀？廢青

推到第二頁都無人敢出嚟駁我

ok

成班暴徒 敢做唔敢認

印張屌你老母嘅紙摺埋等佢打開
不過呢啲日光日白做就得 夜晚就

又想撚狗

放得上黎全世界都知

犬當然唔會執，我自己唔執都有自由掛，又唔係我放地下

Push

心理攻擊

日日黑衫口罩

呢個玩法可以窩

正 wor 呢幾日可以試下

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

逆向思維

廢青暴徙淆底

越多白色恐怖加秋後算帳，我們要越團結！

死廢青真係無用架

大聲d叫呀蛇我地g持你

岩呀 成班廢青唔比人查都係暴徒

咁勁就 拍埋片 學下劉馬車啦 仆街 又係到狗up

行得正企得正，就獨立調查委員會調查警察

請問你除左暴徒之外，有咩可以鬧?

你知唔知點解佢地要反對逃犯條例?你唔知，你淨係見到示威後造成嘅後果，又聽新聞講佢地係暴徒，一味支持警方同政府，我明白，有啲香港人好似你咁都只會睇利益，會唔會造成破壞，會唔會影響到股市，返工洗唔洗因為你口中嘅暴徒做多幾十樣功夫。
但我希望你明白，你口中嘅暴徒，唔係冇試過遊行，唔係冇試過靜坐，佔中初期都係由遊行，靜坐開始。但當你用盡所有方法，上面嗰位都當你傻，唔理你，無視你，咁你話俾我聽，佢地仲有咩可以做，唔好同我講咩可以繼續遊行之類，有人依然係咁做緊，亦都唔好同我講讀好啲書將來入立法會再做，亦都有人做緊，仲要俾你地鬧緊。寫信唔係冇試過，意見接受，但態度照舊。已經有人死左，點解你地仲可以好似咩都冇發生過咁鬧學生?
廣告都有賣“個個都識上網，但係咪真係識上網?“ 請問你睇任何嘢之前有冇惗過到底件事嘅真相你咩？唔知就唔好係度鬧！

p牌我支持樓主

成班仆街

支持警察！！捉曬班廢青就岩

成班暴徒打爛晒啲玻璃又要納稅人俾錢
支持警察執法！

係咪P牌睇唔到加密？

有無用腦

查袋冇問題
但呀sir，有冇委任證先？冇委任證我點知你係唔係警察？點知你係唔係扮警察想借機搶我野？
查我又有冇理據先？我做左咩令你懷疑我呀？冇合理理據我唔洗同你合作格喎，你知啦，警察唔係大晒格嘛

你唔好咁啦好冇？我係真心撐警架
不過都好 你提咗我可以著黑衫引佢地注意
因為!!!!!!!!!!如果佢見我冇著黑衫
一定望都唔望我呢個撐警人士
好想佢地截停我再搜下我個袋呀
我又可以講多幾句說話支持佢地

有關義士相

仆街入黎諗方法杜絕呢種可恥行為啦 無止境架咁report落去

其實我自己係一直無跟所謂黑衫dress code 因為覺得symbol唔太重要 口罩喺藥房買完 去安全地方先戴

勿相認

新p睇唔到

雖然個post唔係我開
但好高汁
想大家知道咩係物以類聚
亦都唔係以偏概全
就算好人好姐入到去
好快會同流合污

有咩罪行係休班警未犯過？

G持

我係唔鍾意俾狗查啊

大家幫手呀！

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

支持警察

話說琴日有人問我點解唔影得相。

推 有得諗

護身符

係囉，撐警
bk果班師奶搞到我地俾人查身分證，真係好煩
返緊工就黎遲到架嘛我

敢做敢認啦

收皮啦廢中

借一借位

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

#戰友建議

成班死廢青係到搞亂香港

點呀係咪要扮馬車啊

你班黃屍民主黨成日喺度搞搞震
喺度SIN(讀得書少唔識打)動D中學生
搜哂你地身就岩架啦

雖然少柒，但你係我欣賞嘅P牌仔

行得正

推多啲人入嚟支持警察

你個名

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

啱呀

我細個參加過少年警訊，依排都帶住張卡出街
廢事比班死廢青以為我係自己友

是的

push

好 宜家識就得啦

我7左

問題係黑警過份使用暴力呀

得 我塞到成個袋都係
等呀sir睇到即刻跪喺度含

街站派撐警傳單

野餐必需品之一

[借借位]

街度咁多cam，影武者之術是否可以幫到隊友？

前幾日試過出街俾撐警臭蟲逗
明明我個日唔係着黑色衫
亦唔係金鐘中環呢啲地方
發曬癲講蝗話屌返佢地即刻敗走

入嚟教你如何應對有狗入屋

有潔癖 希望狗搜身之前 搽左消毒gel先 帶埋一次性手套 女仔袋入面d唇膏啊化妝品啊唔躂得落地 唔想警賊刮花/整污糟個袋 畢竟毅進仔搵錢辛苦費事有咩要佢賠就唔好啦 全程錄影住 最後將多一句 個人財產有咩損毀 保留一切去追究 訴訟權利

得唔得？

大學生點睇樣?

呢招WORK WO巴打

推啊

yes mum ? 想含撚先定毒龍鑽先？

我撐警察！最憎廢青黃尸狗！

PUSH